情人節收到前男朋友嘅道歉

一訓醒收到前男友嘅道歉 message
分左手咁耐無啦啦道歉做乜9
客套說話我都唔想講 希望唔好再煩我
講真的 我希望你永遠得唔到幸福

咩事分手

梳

咁小氣架你

道歉都唔撚得？

分得好

醉翁之意不在酒啦擺明
係有心道歉就幾年前已經道左

可能情人節無女陪

屌得好，擺明情人節鳩痕無閪得。

想你還錢咋？

情人節無人陪，先搵返你，唔洗理佢，收佢皮啦！

四五個月前 佢冷暴力消失

即係冷淡唔理我唔搵我

已讀不回啦呢啲垃圾
你回佢，佢就以為你未放低佢，好得戚
過咗情人節就自然失蹤㗎喇

痕咪道歉囉
止完痕再分過
週而復始

情人節不甘寂寞想扑野，所以道歉

過左咁耐道歉
就算唔係想屌閪
都只不過為左令自己良心好過啲

消失咗幾耐?

想屌閪啫

你無揾佢？
不過你地都分開左
你又好似對佢好反感

你依家冷暴力反佢就算啦
話哂餐唔曾經愛過